雷同二友算唔算俾人低估得好緊要？

好似冇乜人識咁，最近出咗新歌好撚正

題外話，呀妹好撚正

路徑好好聽

路徑應該係top one

本身唔認識
上個星期買咗HypnotiK 安眠藥隻cassette
無意中聽到 不停loop

《best before》隻碟好好聽！！
之前kary首《告白》個曲係家姐寫，好奇之後好似少咗幫其他歌手寫歌咁

利申：有睇過佢地live，兩個都好靚聲

Agger 但唔係好識分佢2個把聲
普通講嘢都還好，唱歌好難分

自己覺得妹妹聽落冇家姐咁高音
不過兩把聲夾埋就好好聽

我都係咁分，呀妹和音多
Btw 呀妹好正

最鍾意Face It Don't Run，好少咁upbeat嘅歌

結他又細膩
《等多一天》歌聲穿透力又係好正

雷同真係低估得好緊要

幾乎冇人識咁濟live30人都冇

如常

上面講個幾首都好鍾意
另外都好鍾意飛滋之歌 失望就去一躺旅行 呢類歌

實力地紅唔起

白雲會告訴我
好舒服
有期好唔開心，係咁聽我們在啊

治癒系

講個伯伯嘅故事

媽媽，我的壓力好大

嘩，呢首出土級文物

如常聽到眼濕濕淨係家姐得唔得

如常好撚癲
但呀妹好正和音都好正

呀妹係港台八點半外景主持

好鍾意佢哋但身邊冇人聽過佢地

今日903播先知佢哋存在